葵涌醫院再爆非禮案 男護士摸男護士臀

葵涌醫院再爆非禮案 男護士摸男護士臀

公立醫院精神科病房疑再爆風化案，葵涌醫院精神科繼日前有19歲男病人被另一名男病人非禮外，原來該院精神科2月尾亦曾發生院內護理人員非禮事件，有註冊男護士疑遭另一名註冊男護士多次摸臀。葵涌醫院證實，該院在3月初接獲上述投訴，院方已與該兩員工會面及了解事件，並已將涉嫌非禮者調職，事主表示不需要報警處理。

有知情人士透露，男事主於2月27日在更衣室被一名男同事摸臀非禮，且並非首次，男事主曾多次要求對方勿再做出相關行為，惟對方沒有聽從，更多次性騷擾事主，事主忍無可忍下向醫院投訴。葵涌醫院表示，該院在調查期間一直與投訴人保持聯繫，提供所需協助，院方現階段仍在調查事件。

葵涌醫院日前亦被揭發一宗非禮事件，本月7日有一名19歲男病人，聲稱被另一名成年男病人非禮，病人自行報警。案件由長沙灣分區人員處理，警方暫列「求警協助」，目前未有人被捕。

公院精神科病房非禮事件沒完沒了，連同上述個案，本年至今已爆出8宗風化案，令人震驚。醫院管理局在接二連三的非禮事件發生後，日前才急推補鑊措施，包括安排欠缺自我照顧能力的病人入住單人房，檢討閉路電視安裝的位置，另已物色海外精神科專家，下月初到港重新檢視照顧精神科病人的程序，防止同類事件發生。

男病人咪好危險
成日俾班gay佬摸JJ

屌你
個個gay佬都係變態咩？
直既都有強姦犯啦
咁個個直既都要提防啊？

男護士摸男護士

樣衰嘅唔洗擔心

gay仲揀擇過真

同事都搞得
係咪可以assume佢有搞病人

快點... ...

成日都有非禮案 遲下俾人拉去殘廁屌屎眼都唔出奇

大家男人拍下屎忽玩下姐 又唔係玩J

係，精神科好多基佬

呢間醫院喺基佬樂園來

世界大戰

精神科病房係禁閉式，基佬為求發洩會飢不擇食

發生過好多次了

通常有一單跟住好多單

葵涌啲男姑娘都唔差

上次去博愛 班男護好高汁 反而女護就麻麻

死基佬講中左好嬲呀